[ 勁仆街 ]香港街頭 十餘萬人 怎麼竟然 撞回病人

紅字未改

勁仆街

香港街頭 十餘萬人
怎麼竟然 撞回病人
鼻涕亂噴 何解他轉眼出殯
出走心情 未曾下沉
好多隠形病人被擒 没有結束 潛逃被責問

當臉書有mask 全部要
毋須上班 也許更美妙
整個中國 變成疫區 請你勿騷擾
仆你的臭街 淪陷了
無非要給你跟我播毒 環迴疫症 沒完沒了

沒有 封鎖關口 出去似賭
口罩一世也未到
疫區之中 每一片都似寶
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一個男性 在將軍澳失蹤

一生都不出去也好 一街口罩繼續掃
長居於此 何用再找地圖
疲勞時口罩做被鋪
如果耗盡了 蒸一百度
感染到 没有歸途 勁仆街 中國恐怖

手拖喼還未磨蝕前
總可一齊滯留十年
坐厭麵店 行一圈感染 酒店
東北西南蔓延沒完
都開僻成病人樂園
若要探險 巡迴山手線

當臉書有mask 全部要
毋須上班 也許更美妙
整個中國 變成疫區 請你勿騷擾
仆你的臭街 淪陷了
無非要給你跟我播毒 環迴疫症 沒完沒了

沒有 封鎖關口 出去似賭
口罩一世也未到
疫區之中 每一片都似寶
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一對男女 數個月來 搜索不到

一班痴線佬全部 像化武
都衷心祝我好
別人在談論時會說 換了他做 未必做到
誰能為 一點愛慕 一種態度
不顧一切的 來上訴

沒有 封鎖關口 出去似賭
口罩一世也未到
疫區之中 有一堆中國佬
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 証實這對男女 坐飛機去關島

一生都不出去也好 一街口罩繼續掃
長居於此 何用再找地圖
疲勞時口罩做被鋪
如果耗盡了 蒸一百度
感染到 没有歸途 勁仆街 中國恐怖

沒有 封鎖關口 出去似賭
媽屎一世也未到
疫區之中 有VFE最好
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一對男女 數個月來 搜索不到

第一次唱都覺得 媽屎 順口啲

btw
一生都不出去也好 一街口罩繼續掃
未堆滿倉 難令我感自豪
疲勞時口罩做被鋪
如果耗盡了 蒸一百度
感染到 没有歸途 勁仆街 中國恐怖

一生都不出去也好 一街口罩繼續掃
特首高官 蒙面化身暴徒

一班痴線佬全部 像化武
笠masks都驚惹到
別人若提及住武漢 勁過輻射 成身核武
傳毒靠 一點唾液 一點體液
整個都市都 如毒素

勁仆街

香港街頭 十餘萬人
怎麼竟然 撞回病人
鼻涕亂噴 何解他轉眼出殯
出走心情 未曾下沉
很多隠形病人被擒 没有結束 潛逃被責問

當臉書有mask 全部要
毋須上班 也許更美妙
整個中國 變成疫區 請你勿騷擾
仆你的臭街 淪陷了
無非要給你跟我播毒 環迴疫症 沒完沒了

沒有 封鎖關口 出去似賭
媽屎一世也未到
疫區之中 每一片都似寶
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一個男性 在將軍澳失蹤

一生都不出去也好 一街口罩繼續掃
特首高官 蒙面化身暴徒
疲勞時口罩做被鋪
如果耗盡了 蒸一百度
感染到 没有歸途 勁仆街 中國恐怖

手拖喼還未磨蝕前
總可一齊滯留十年
坐厭麵店 行一圈感染 酒店
東北西南蔓延沒完
都開僻成病人樂園
若要免檢 巡迴山手線

當臉書有mask 全部要
毋須上班 也許更美妙
整個中國 變成疫區 請你勿騷擾
仆你的臭街 淪陷了
無非要給你跟我播毒 環迴疫症 沒完沒了

沒有 封鎖關口 出去似賭
媽屎一世也未到
疫區之中 有VFE最好
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 發現一對男女 數個月來 搜索不到

通街的野味全部 像化武
蝙蝠都可以煲
別人在逃避回武漢 但政府就在等運到
傳毒靠 一身野蠻 周街吐痰
不顧一切的 隨地吐

沒有 封鎖關口 出去似賭
媽屎一世也未到
疫區之中 有一堆中國佬
途人們 相繼地回家
如果正在播 新聞報導
題目會是 証實這對男女 坐飛機去關島

一生都不出去也好 一街口罩繼續掃
特首高官 蒙面化身暴徒
疲勞時口罩做被鋪
如果肚餓了 蝙蝠當飯
感染到 没有歸途 勁仆街 中國恐怖

隨便攞去唱